無謂到這秒也奢盼有轉機

下一個男友 一定要找傻

Ok

【這是給樓主的悄悄話．．．．別人看不到】

◆ 樓主已經回覆悄悄話 ◆